# Project 10
## Работа с Flash-памятью

Данная прошивка - пример работы с Flash-памятью микроконтроллера.  
Программа считает количество нажатий кнопки, и при перезапуске мигает светодиодом то же количество раз.

Подсчет осуществляется за счет последовательного обнуления значений в адресах сектора.  
При полном обнулении сектора он очищается с помощью функции `EraseSector()`.